停售車票係咩安排 下次遊行去機場係唔係停售機票

成千億成出來唔用
有冇問過納稅人

印花稅
物業稅
機場稅
薪俸稅收我咁撚多

support, 但一定攞唔到不反對通知書..

push 發夢堵塞機場